[COD新作] Call of Duty Black Ops: Cold War

請推po

【行動po求推】點解舊年824發生咁大件事都冇人記得？

上一集都未玩 無steam

Call of Duty Black Ops: Civil War

最唔中意 black ops series

Yuri Bezmenov
係咪暗示今年武漢肺炎同BLM

咁快俾youtube del撚咗，一日都冇YouTube 真係痴撚線

再upload過

仲有人期待COD呢D咁既驚
再講共雪不了

共雪係發行商姐。遊戲創作關佢撚事
更何況呢一集應該會好撚正，連六四嘅片段都夠膽擺埋上去預告度

咁咪姐係比佢賺囉屌
gameplay都無吹乜

動視佢夠膽玩六四或者拖中國落水，我甘心情願俾佢賺啊

又話創作/發行分開
屌你都on9，E家有無六四都係studio既創作
關共雪撚事，你就咁開心比共雪賺
玩開心版咪算囉，仲咁大聲話買食屎啦

咁玩開心版個studio賺唔到賺錢呀？
佢賺唔到錢到最後咪又係比騰訊嗰啲收購，咁我寧願而家俾佢賺錢，起碼將來唔會俾機會支共收購。

癡撚線，姐係你e家空泛假設佢係云云公司中會係比騰訊收購放少少64你就精都射埋
急住比錢人賺，賺得最多係共雪啊E家，studios出糧整驚咋，你都弱9智

其實點俾共雪賺姐奶共嗰個係子公司暴雪娛樂又唔係動視。唔通動視啲錢有會走去另外一間子公司度嘅

合併左就同一個公司黎ga啦無論動視/暴雪發行都係咁樣賺ga啦，佢分開子公司又點

轉個頭就跪低del左片啦傻西
買啦去，食屎狗!